{"translation-revision-date":"2025-03-28 09:45:32+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es"},"Search":["Buscar"],"This page is loaded from":["Esta p\u00e1gina est\u00e1 cargada desde"],"Free & Pro":["Gratis y Pro"],"Pro Only":["Solo Pro"],"Free Only":["Solo gratis"],"Filter:":["Filtro:"],"Select Free or Pro":["Selecciona Gratis o Pro"],"Select a Category":["Selecciona una categor\u00eda"],"Error, Unable to access template database, please try re-downloading":["Error, no se ha podido acceder a la base de datos de plantillas. Por favor, intenta volver a descargar"],"Skip, Start Importing":["Omitir, comienza a importar"],"Import Content":["Importar contenido"],"Import Customizer Settings":["Importar los ajustes del personalizador"],"Import Details":["Detalles de importaci\u00f3n"],"Pro Account":["Cuenta Pro"],"Unknown":["Desconocido"],"*Error accessing active plugin information, you may import but first manually check that you have installed all required plugins.":["*Error al acceder a la informaci\u00f3n del plugin activo. Puedes importar, pero primero debes comprobar manualmente que tienes instalados todos los plugins necesarios."],"Advanced Settings":["Ajustes avanzados"],"Pro Designs":["Dise\u00f1os Pro"],"Failed Import. Something went wrong internally. Please try again.":["La importaci\u00f3n ha fallado. Algo ha ido mal internamente. Por favor, vuelve a intentarlo."],"Choose a Builder":["Elige un maquetador"],"Import complete!":["\u00a1Importaci\u00f3n completa!"],"Import Full Site":["Importar sitio completo"],"View Details":["Ver detalles"],"Page Templates":["Plantillas de p\u00e1gina"],"Override Fonts":["Anular las fuentes"],"Please install and activate this third-party premium Plugin":["Por favor, instala y activa este plugin premium de terceros"],"*This starter template requires premium third-party plugins. Please install missing\/inactive premium plugins to import.":["*Esta plantilla de inicio necesita plugins premium de terceros. Por favor, instala los plugins premium ausentes\/inactivos para importar."],"Pro":["Pro"],"Start Importing":["Comenzar la importaci\u00f3n"],"This Starter Template Requires the Kadence Theme":["Esta plantilla de inicio necesita el tema Kadence"],"Elementor":["Elementor"],"Gutenberg":["Gutenberg"],"Delete Previously Imported Posts and Images?":["\u00bfBorrar las entradas e im\u00e1genes previamente importadas?"],"Sync with Cloud":["Sincronizar con la nube"],"Back to Starter Templates Grid":["Volver a la cuadr\u00edcula de plantillas de inicio"],"Back to Individual Pages Grid":["Volver a la cuadr\u00edcula de p\u00e1ginas individuales"]," Sync with Cloud":[" Sincronizar con la nube"],"Skip and Import with Partial Content":["Saltar e importar con contenido parcial"],"Import Starter Template":["Importar plantilla de inicio"],"Skip, start importing page":["Omitir, comenzar a importar p\u00e1gina"],"Install Missing\/Inactive Highlighted Premium plugins to Import":["Instalar plugins Premium faltantes o inactivos resaltados para importar"],"Start Importing Page":["Comenzar a importar la p\u00e1gina"],"This Template Requires the Kadence Theme":["Esta plantilla necesita el tema Kadence"],"This will override the customizer typography settings on your current site when you import this page template.":["Esto anular\u00e1 los ajustes de tipograf\u00eda del personalizador en tu sitio actual, cuando importes esta plantilla de p\u00e1gina."],"Override Colors":["Anular los colores"],"Cancel":["Cancelar"],"This will override the customizer settings for global colors on your current site when you import this page template.":["Esto anular\u00e1 los ajustes del personalizador para los colores globales en su sitio actual, cuando importes esta plantilla de p\u00e1gina."],"Please install and activate this third-party premium plugin":["Por favor, instala y activa este plugin premium de terceros"],"Page Template Plugins":["Plugins de plantillas de p\u00e1ginas"],"Selected Page:":["P\u00e1gina seleccionada:"],"Template:":["Plantilla:"],"Full Site":["Sitio completo"],"Single Page":["P\u00e1gina individual"],"Select a Font":["Seleccionar una fuente"],"*Install Missing\/Inactive Premium plugins to import.":["*Instala los plugins premium ausentes\/inactivos para importar."],"Get Free Theme":["Obt\u00e9n el tema gratuito"],"Selected Color Palette":["Paleta de color seleccionada"],"*Missing\/Inactive plugins will be installed on import.":["*Los plugins ausentes\/inactivos deben estar instalados al importar."],"Not Installed":["No instalado"],"Required Plugins":["Plugins obligatorios"],"*You can change this after import.":["*Puedes cambiar esto tras la importaci\u00f3n."],"Select a Palette":["Selecciona una paleta"],"clear":["vaciar"],"Override Your Sites Fonts?":["\u00bfAnular los tipos de letra de tus sitios?"],"Override Your Sites Fonts on Import?":["\u00bfAnular los tipos de letra de tus sitios al importar?"],"Override Your Sites Colors on Import?":["\u00bfAnular los colores de tus sitios al importar?"],"Override Your Sites Global Colors?":["\u00bfAnular los colores globales de tus sitios?"],"Selected Font Pair":["Par de fuentes seleccionado"],"Import Options":["Opciones de importaci\u00f3n"],"Get Pro Starter Site":["Obten un sitio de inicio Pro"],"Kadence Bundle is required":["Se requiere el paquete Kadence"],"Optional: Change Font Family":["Opcional: cambiar la familia de fuentes"],"Optional: Change Color Scheme":["Opcional: cambiar esquema de colores"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/starter-templates.js"}}